茶記飲咩最好

自己沖唔到，抵飲都得

冬檸茶

凍檸啡.

C0T

CMT(-S-B)

-B

Bing掛

熱飲，凍飲只有凍朱/田/力安全

利申，做過茶記水吧

espresso

啲冰

my name

exact7ly

熱幻茶凍幻茶/凍啡有d餐廳沖到淡過水咁好撚難飲熱幻茶都難飲既話基本上可以blacklist

以前我做cafe都仲有部製冰機，都算乾淨